曼城幫華dee戴埋帽

破完入球荒仲要3球

大慈善家

幫人破處

史東斯表現無懈可擊

李斯特城真係一隻狐狸 一過左歐聯分組賽即時認真場翻陣聯賽先